高鐵日均八萬人

既一半
第二日已經得返四萬幾

無野睇